有冇識人電話號碼係3679-0242

呢個係我朋友個電話號碼
我同佢失散左
打俾佢同whatsapp佢都block柒我
我好掛住佢
希望佢可以返我身邊

咩事

好撚好笑？

借刀？

5201314

以前可以出街大大聲講呢個號碼
唔點解淨係嗌頭4個no(3679)
會有一大班人回0242

7940+

3679!

0242！

0242

3 0624700
3 0624770
5 34202 13942